點解雀巢咖啡個罐要咁硬？

可樂果d又唔見佢咁硬
雀巢果個咖啡罐其實想點？

咖啡罐鋁料咁厚做乜鳩

自衛用

用黎打

係咪故意唔俾d 呀婆禁扁個罐？

好似係鐵罐黎

用黎發夢

貯放原因？個罐細要硬啲先可以疊起？
我印象中所有細罐都係硬的

大罐就唔洗硬？
又好似解唔通

真咩

正常氣水有2.5bar氣壓先夠硬
佢無氣就要用多d鐵

加隻襪變流星鎚

雀巢檸檬茶、罐裝維他奶。。。
330ml 果款
好似都冇咁硬

汽水罐薄係因為有汽，可以頂住個罐冇咁易「粒」

但咖啡甚至其他冇汽飲品個罐都會硬啲，因為比較易「粒」

彩彈藝術風格 進階版

求幫推

咖啡罐加布袋
夠曬環保 又可以防野狗

因為汽水係酸性，所以用鐵罐的話，會腐蝕。所以一般汽水罐都係用鋁做（俗稱鋁罐）。但是因為鋁材相對貴好多，所以鋁罐就有咁薄做咁薄，從而節省成本。所以睇落汽水罐較軟係因為鋁比鐵軟身，而且薄。

而咖啡唔係碳酸飲料，唔係酸性，所以用鐵罐就可以。但是鐵的話因為韌性唔夠鋁罐咁好，所以需要做到罐壁相對較厚先可以維持到個鋼度。

所以先覺得鐵罐較硬。

各位記住千奇一定唔好買雀巢咖啡啊

塞入長襪,當流星錘